

 Slovenská sporiteľňa 
 V rámci banky - do jednej hodiny. 
 Do inej banky v SR - v jeden deň klient pošle peniaze počas otváracích hodín pobočky alebo do 18:00 hodiny, ak posiela platbu cez internet banking, a na druhý deň je platba pripísaná na účet v inej banke. 
 Do inej banky v zahraničí - do krajín Európskej únie do 12500 eur je platba pripísaná na účet na druhý deň po poslaní a do krajín mimo únie za dva dni po poslaní do Českej spořitelne je zľava na posielanie peňazí. Za prevod sa platí 200 korún. 
 VÚB 
 V rámci banky - platba je zrealizovaná v priebehu toho istého pracovného dňa alebo pri rýchlej platbe sú peniaze ihneď pripísané na účet príjemcu. 
 Do inej banky v SR - platba je na účet pripísaná v priebehu maximálne dvoch pracovných dní. VÚB však ponúka aj zrýchlené poslanie peňazí. V takom prípade sú peniaze na účet pripísané na druhý pracovný deň po dni poslania peňazí. Peniaze je však potrebné previesť v pobočke do 10:00 alebo cez internet banking do 10:30. Poplatok za poslanie peňazí do jedného milióna je 200 korún. VÚB umožňuje aj pripísanie peňazí na účet počas jedného pracovné dňa. Prevodný príkaz je však potrebné podať do 11:30. Poslanie peňazí do jedného milióny vyjde 400 korún. 
 Do inej banky v zahraničí - peniaze sú na účet príjemcu pripísané v závislosti od druhu zvolenej služby. Najrýchlejšie je možné peniaze na zahraničný účet pripísať už v deň posielania. Najneskôr o dva pracovné dni. Pri rýchlom posielaní sa k štandardnému poplatku musí doplatiť 1500 korún. 
 Tatrabanka 
 V rámci banky - finančné prostriedky má príjemca pripísané na účet v ten istý deň. 
 Do inej banky v SR - peniaze sú na účet príjemcu pripísané na druhý pracovný deň po zadaní prevodné príkazu. Je však potrebné peniaze poslať do 14:00 hodine na pobočke alebo do 18:00 cez službu dialóg a do 19:00 cez internet banking. 
 Do inej banky v zahraničí - banka pripíše peniaze na účet dva dni po poslaní. Ak ide o platbu cez viacero bánk, je potrebné počítať s dlhším časom doručenia peňazí. Pri posielaní peňazí do Raiffeisen bank v Českej republike budú peniaze na účet pripísané v nasledujúci pracovný deň, ak bude príkaz zadaný na pobočke do 13:00 alebo elektronicky do 14:00. Táto platba stojí 50 Sk. Tatrabanka ponúka aj zrýchlený platobný príkaz do zahraničia, keď sú peniaze na účet pripísané o jeden alebo dva pracovné dni skôr oproti štandardu. Takýto príkaz je potrebné zadať najneskôr do 9:30. Poplatok za takýto prevod je 0,01 percenta z posielanej sumy za každý deň, o ktorý bola platba zrýchlená, minimálne však 500 korún. Pri prevode peňazí do niektorej z bánk skupiny Raiffeisen ponúka Tatra banka 20-percentnú zľavu oproti štandardnému cenníku. 
 HVB Bank 
 V rámci banky - ak zadá klient písomný príkaz do 13:00, banka pripíše peniaze na účet príjemcu v ten istý deň. 
 Do inej banky v SR - pri zadaní platobného príkazu na pobočke do 13:00, respektíve elektronicky do 16:30, budú peniaze pripísané na účet príjemcu nasledujúcu pracovný deň. 
 Do inej banky v zahraničí - ak klient zadá príkaz na úhradu do 13:00, budú peniaze pripísané na účet o dva pracovné dni. Poplatok za posielanie peňazí do zahraničia je 0,5 percenta z posielanej sumy, minimálne 200 Sk a maximálne 3000 Sk. Pri posielaní peňazí v rámci skupiny HVB Group budú peniaze na účet pripísané už na druhý pracovný deň za štandardnú cenu. 
 UniBanka 
 V rámci banky - platby sú pripísané v ten istý deň. 
 Do inej banky v SR - platby sú pripísané o dva pracovné dni, rýchle platby za jeden deň. 
 Do inej banky v zahraničí - prevod trvá jeden až štyri dni, v mimoriadnych prípadoch päť až šesť dní v závislosti od viacerých kritérií. Pri prevode peňazí do Živnostenskej banky v Česku alebo do banky Pekao v Poľsku trvá prevod jeden až dva dni a stojí 50, resp. 150 Sk. Pre bežných klientov je poplatok za prevod do zahraničia vo výške 0,5 percenta z prevádzanej sumy, minimálne 300 a maximálne 1500 Sk. 
 Istrobanka 
 V rámci banky - peniaze sú na účet pripísané v deň poslania. 
 Do inej banky v SR - banka pripíše peniaze na účet príjemcu do dvoch pracovných dní, ak je prevodný príkaz zadaný v termíne stanovenom bankou. 
 Do inej banky v zahraničí - platby sú pripísané na účet za dva pracovné dni odo dňa poslania peňazí, ak je platobný príkaz podaný do 13:00 daného dňa. Poplatok za prevod peňazí je jedno percento z posielanej sumy, minimálne 190 Sk a maximálne 1300 Sk. Prevod peňazí do 10-tisíc korún pre občanov do Českej republiky stojí 50 Sk. 
 ČSOB 
 V rámci banky - peniaze sú na účet pripísané v ten istý deň. 
 Do inej banky v SR - peniaze sú pripísané na účet na nasledujúci pracovná deň, klient ich však vidí až nasledujúci pracovný deň. 
 Do inej banky v zahraničí - prevod do zahraničia trvá 3 až 5 dní. V rámci krajín Európskej únie je poplatok 250 Sk, poplatok do iných krajín je 0,35 percenta z prevádzanej sumy, minimálne 350 a maximálne 1200 Sk. 
 Dexia 
 V rámci banky - v deň poslania peňazí ich banka pripíše na cieľový účet. 
 Do inej banky v SR - pripísanie normálnej platby trvá dva pracovné dni. Prioritné platby sú vykonané v rámci dňa. 
 Do inej banky v zahraničí - prevod trvá tri pracovné dni. Príkazca zaplatí poplatok jedno percento z posielanej sumy, minimálne 200 a maximálne 1200 Sk. 
 Poštová banka 
 V rámci banky - peniaze sú na účet pripísané v deň podania platobného príkazu. 
 Do inej banky v SR - banka pripíše peniaze na účet na druhý deň po poslaní peňazí. 
 Do inej banky v zahraničí - platobné príkazy zadané do 11:00 sú uskutočnené do dvoch pracovných dní odo dňa podania. Príkazy podané po tomto termíne budú zrealizované do troch pracovných dní. Poplatok za posielanie peňazí do zahraničia je jedno percento z posielanej sumy, minimálne 200 Sk a maximálne 1300 Sk. 
 Ľudová banka 
 V rámci banky - peniaze sú pripísané na účet v ten istý deň. 
 Do inej banky v SR - do dvoch pracovných dní. 
 Do inej banky v zahraničí - prevod trvá dva až päť pracovných dní. 

